梁朝偉與老婆雪中漫步幸福滿瀉！！！

一對伴侶 同遊迎大雪有幾許
如年長 一起牽手追憶過去
純白色 從夜空
浮下你我變白髮的一對

哼

每次想偉
不知怎收起妒忌氣味
夜夜在某地 以美貌作餌
偷歡當趣味
心中不安 在四處窺看
任午夜冷漠再次造訪
覓偉的蹤跡
這個醉心漢。。。

美

情人遊天地 日月換行李

你隻衰野躝返去做飯啦

孝b
美心已傷！！！

偉+me

如果係窮人, 個故事係點寫？

好想同美人雪下漫步

妒忌像火焰強烈。。。

梁朝偉與老婆雪中拾荒使人動容。。。

兩公婆都充滿著支那的氣息

尿布b long time no see

好想操爆朝伟的菊花

老女人

下面個首歌得你先諗到

Plus zero

一隻老G 另一個就hehe

同小美hehe

幾時吹奏蝶衣

又嚟？為左篇文一日睇左四次同埋啲書

美is叻

四次

尾班巴士脫班，窮夫婦深夜冒雪步行30公里回家

佢真係好鍾意日本喎